失戀

Bojack

唔得啊

係絲既話可以同我打返場友誼波先

唔做運動

因咩事呢？

he said, You are right. I don’t love you. You don’t love me. We are just two lonely people trying to hate ourselves a little less.

咁你睇完咩感覺

Maybe he is right

自己錯就接受現實

有咩導火線同觸發點？突然？

。